有冇英國JJ覺得宜家好撚熱

屌你老母glasgow成32度
又要冇冷氣
熱到訓唔撚到教呀仆街

有太陽好熱 不過去到夜晚其實好涼

清你住邊頭

南部近海

你就好